====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les cours d ' eau et les forêts , qui sont les éléments principaux du loisir de plein air , ont toujours été spontanément utilisés pour l ' urbanisation .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

